吹水佬還吹水佬，郭文貴呢part講得好好，香港要贏，唔贏實際上就係輸

1:02:10開始

得閒可以睇埋前面
普選行政長官立法會，廉政公署，等等等等，只有將香港嘅內在全方位回復到最好時刻，我地先至叫做贏

一旦放軟手腳就係自已送終

佢話到果4條撚樣唔落台係喺到洗證據
又好似係 我覺得今日佢地都唔會答應d乜 咁多野要搞
如果我地比左時間佢地搞完 我地今次努力就冇曬
希望果d共軍扮警察既新聞傳到國際 等國際俾壓力政府徹查

you need reddit